林鄭當選有咩問題

只少無狗英管
你地又屌？屌夠未

樓主有冇打算講中文？

毛